有無玩過PS game Magical Medical

可以去唔同器官打細菌
又有班小弟紅血球 白血球幫手打怪
有無人知佢有冇續作?

工作細胞

玩過